將軍澳而家每10秒閃一下電

共產黨打到黎

林鄭唔係咁好腳頭, 一上任火箭就失敗